IZ*ONE 大展銷量威力 登韓國女歌手 2020 銷量冠軍寶座！

自出道以來，IZ*ONE 就不斷展現強大的銷量威力，恭喜她們成為去年在韓國最暢銷的女性歌手！

根據 Hanteo Chart 昨天公布的數據顯示，IZ*ONE 在整個 2020 年間共賣出了 1,292,919 張專輯，一舉拿下年度女歌手累積銷量的冠軍頭銜。

IZ*ONE 去年從 2 月便開始展開積極的活動，發行了為出道企劃畫下句點的正規一輯〈BLOOM*IZ〉，熱銷 415,827 張；短短 4 個月後，她們又推出迷你三輯〈Oneiric Diary〉，以全新面貌再創佳績，賣出了439,994 張。

最後，IZ*ONE 在年底前發行的迷你四輯〈One-reeler〉也賣出多達 378,443 張，構成一整年的亮眼成績！另一方面，IZ*ONE 的合約預定於今年 4 月到期，不過日前已傳出有望延長的消息。

勁過blackpink?

永續吧

屌你樓主

當然

IZ*ONE世界第一

會唔會太勁講真

勁過黑粉？

恭喜妹妹們

又幹掉了一個雜碎

公平咩 呢個世界公平咩

公平咩

唔洗執笠牙

一隻vs3隻都唔贏既話......

導人向善

仲有2個月

貪心的小狗

Izone世一

痴孖筋

永續IZ*ONE

4月先知

輕鬆屌打